{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102926",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "파리바게뜨 김해외동점"
    },
    "text": "ネイバースマート注文から注文が可能な売場であるパリバゲット金海一人っ子店は毎日07:00から24:00まで営業しています。利用する便利な運営時間で、様々なメニューを提供しています。カフェオレは18,000ウォン、ブルーベリーチーズムースは19,000ウォン、フランボアズゲームズは20,000ウォン、ブドウチーズケーキは16,000ウォン、サツマイモパイは1,000ウォン、アメリカーノは2,500ウォン、カプチーノは3,000ウォン、カフェラテは3,000ウォン、キャラメルマキアトは3,500ウォン、カフェモカは3,500ウォンです。手軽に注文できるパリバゲット金海一人っ子店で美味しい製品を好んで見ます。",
    "QA": [
        {
            "question": "パリバゲット金海一人っ子店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パリバゲット金海一人っ子店は毎日07:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット金海一人っ子店で提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "パリバゲット金海一人っ子店ではカフェオレ、ブルーベリーチーズムース、フランボアズゲームズ、ブドウチーズケーキ、サツマイモパイ、アメリカーノ、カプチーノ、カフェラテ、キャラメルマキアト、カフェモカなどのメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット金海一人っ子店のカフェオレの価格はいくらですか？",
            "answer": "パリバゲット金海一人っ子店のカフェオレは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット金海一人っ子店のブルーベリーチーズムースの価格はいくらですか？",
            "answer": "パリバゲット金海一人っ子店のブルーベリーチーズムースは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット金海一人っ子店のフランボアズゲームズの価格はいくらですか？",
            "answer": "パリバゲット金海一人っ子店のフランボアズゲームズは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット金海一人っ子店のブドウチーズケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "パリバゲット金海一人っ子店のブドウチーズケーキは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット金海一人っ子店のサツマイモパイの価格はいくらですか？",
            "answer": "パリバゲット金海一人っ子店のサツマイモパイは1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット金海一人っ子店のアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "パリバゲット金海一人っ子店のアメリカーノは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット金海一人っ子店のカプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "パリバゲット金海一人っ子店のカプチーノは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット金海一人っ子店のカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "パリバゲット金海一人っ子店のカフェラテは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット金海一人っ子店のキャラメルマキアトの価格はいくらですか？",
            "answer": "パリバゲット金海一人っ子店のキャラメルマキアトは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット金海一人っ子店のカフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "パリバゲット金海一人っ子店のカフェモカは3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 640
    }
}